愛國藝人文匯之星容祖兒企埋班冚家產度拍埋D冚家產廣告,今次容粉仲有無得洗?

非常好的一個廣告
一次過睇到曬邊D藝人係冚家產

暗黃呢

我識joey同習近平 佢地真人都深黃

黃子揚同惠英紅同一立場
笑死
以前好多人覺得惠英紅遇人不熟
原來係蛇鼠一窩